[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4956）

三賤

補4

fast

慢

Slow

Fast 贏錢

腳

比多3角 心跳

香腳全格

買心跳果班

腳補4mins

唉 水手快d入多兩粒呀

橫濱穿盤plz

臭腳撚夠未

鳥栖沙岩 果場停左?
下半場冇角冇goal

閪花反cup 一世球迷

來回地獄又折反人間

仙台快cup

3賤比球黎喇

仙台有冇奇蹟10角

2.5s咁樣爆

美國佬幾時炸多次廣島

完未 心好痛

三賤絕殺一世食蠔只食廣島

平手走水算
下半場比人禁屌

贏半都偷笑
仲想穿

完了吧

三賤求你入一球啦

Cup條毛 和波咪算

平手贏咩半

三賤個角球分數壞左

-1c

閪腳 斷我3串1 俾返場橫b和我

Sir

三賤輸埋佢啦

又要收屍

仙台屌你老母又係咁 放撚慢曬手腳

臭腳補幾

三箭場波 假波之最

以為你講水手

仙台贏扮維加泰叫

東京對面咁剷埋黎牌都冇張

飛腳 fc橫濱

水手1:1點贏半

想睇 十卜

cls 飛腳秒cup
信念唔夠，無買大波

3分鐘都頂唔順
屌你老冇

全格啦屌 嬴就半格

80分鐘後一角都冇 痴撚線

橫濱21我飛去橫濱中肺炎

就係想講有得你贏半都偷笑
少幾隻字係咪咁

一早應該鏟平廣島啦

腳再入多球啦

睇撚死東京守唔到半場

又係我 一買就入
Del爐係因為比人抽水抽太勁
想派了

又可以嗌下

lm

可以排隊鞭屍

我了

我

飛腳算唔算奇蹟全大

Lm

震撚哂 利申事前

來回地獄又折返人間

Me

12.5b慘死

求派

有

Hi

lm 我了

12.5s 震到仆街

三賤半5全5

Lmlm

三賤 屌你老母

屌你老母咩渡邊千真 射左去邊

攞番篇文出黎Binc

水手又要屌

call g

垃圾心跳

東京gel得

飛腳盤 13.5細收

三箭果然西 狗會唔開盤算有良心 唔係又死一堆
冇盤都買果d就

北海道入未

臭腳幾c完

狼半和。半0有無手足？

三賤66666

半一上盤係咪咁易中
平半果啲叫都冇得叫

冇撚哂心跳

橫濱入波我飛去橫濱中肺炎 快d

即場 札幌買得？

驚撚咩

買果三場全部都開唔到大,ON9

拖肥有冇同路

有冇拖肥糖

半5全6 三賤

支持 快啲入

1. 橫濱FC 第一隊入球✅
2. 清心 第二隊入球✅
3. 狼隊9.5 角大
4. 北海道第一隊入球

客win派錢

！！！！！！！！！！！！！！

半格

FC!!

FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱

橫濱絕殺goallll

橫濱goalllll

你老母橫濱好在炸

屌你老母仙台又係咁

有運呀

炸了

我屌炸乜撚呀

炸

橫b感動

Boom

炸咩

炸乜鳩呀屌

炸乜撚

嚇撚死人咩 橫濱

炸咩撚野

bomb

飛腳gel

炸乜9

屌你老母炸乜9

我都買左客 唔知你買左

炸咩？？

有冇狼陣

me

又可以用炸gif

E幾日同你同路既贏晒咁濟

有冇人叫緊紅鑽

拖肥盤

食撚屎啦屌你老母仙台賤種狗 炸撚左都係咁講 上場又係追和係到妹 成隊中肺炎啦 屌你老母

你班賭仔 睇清楚D大阪果場
正路客落到咁
主同和個賠率都會轉
亞洲盤,狗會係跟外圍轉,所以無參考意思
但主客和係馬會自己賠,所以有暗示
和波好少開到咁高,即係馬會睇好呢場會分到勝負
然後就主客
大阪WIN得1.5
正常對家嬴 賠率約莫係4.7-5.X 左右
但心跳係只有4.1
即係馬會自己睇好心跳呢場有機會嬴
睇埋往績,心跳連輸3場
主勝咁低?咪玩啦

屌你老母三賤單刀射出界

又可以去多轉spa！！

日假對家永遠唔識炸，依啲又炸，已經無var都要炸，屌你老母

紅鑽 北海道！

屌你老母好彩炸撚左
仙台正仆街

水手爭氣

Gun

買左維他奶瀨左屎

主場絕殺係炸都唔識黑9對家
冇撚用

呢隊仆街場場係威係勢 最後都係輸

輸鳩曬 無交嗌

新潮文誕生

咪玩啦

呢段真係要置頂

抽人callg

Binc

無撚錯 嚇死

真係分到勝負

what is next

屌你老母掛住屌仙台屌撚到唔記得買7:30

7:30未夠鐘

有冇人login唔到

而家先7點

我諗仙台自己真係想輸
咁岩越位

分勝負了
客勝

馬會個apps 做乜尻
買狼隊load撚左2分鐘都load唔撚到

7點先岩 屌到失撚埋智

買咗主 馬會幾時派？

派左 收到未

係....

唔想你輸 用心良苦

Same 係咪輸爆左廠

仆街三賤今季唔會再買

pc上狗會網慢到仆街 得我係咁?

性愛 跟唔跟我列斯聯

拖肥贏半博全

咁係咪要開枝酒慶祝吓

收錢算

好撚廢
年年搵咁多 整好少少個apps都做唔到

俾各位慢慢鑑賞

依句聽過好多次了

狼1-0

又死app?

下一隊入球 星期日 4
湘南比馬(主) 對 北海道札幌岡薩多(客)
下一隊入球(第1球)
主@2.82

維他奶

比馬正垃圾

我屌炸乜撚呀我屌炸乜撚呀

狗會load唔撚到係玩咩？

水手主場威返次ok?

網頁版死埋

完全load唔到

馬會app壞左

屌晒你地老母
好撚狗
輸撚到我仆街
求派

屌你老母下下買平手兩粒鐘退錢咁我買黎托柒咩屌你老母
個生滋甩毛球證炸乜柒鳩野呀

Me Can buy

仲有冇輸析？想跟

仲有比馬3.5大

未睇 夜啲先 搵女

買到啦

留咁多個名 無咩邊個認得 有無入過我爐既
派啲入過既

水手入番粒定吓驚先好唔好

大家好

水手入未

入過

做乜個爐冇左嘅？

勁中

臭腳派得未

其實你係咪真係日日都屌閪

你未死咩 仲係到

又黎多q?

未

屌 睇番佢段野真係好好笑

鑽 朼多 水手 全格 10 1 100

唔係屌食飯only 可以一齊 請埋你

返黎做風紀未
Mark低晒啲假派 報假狗名

輸左幾場 比人抽水屌老母
我心諗我又唔係收錢 又無逼你跟
利申 del爐後贏多8萬幾 計埋呢場13了

紅鑽入波未

你真係好大方 冇啦啦可以請我食飯

又賭番？

真 班撚樣輸打贏要 摺得好

洗乜理人講乜 事前飛比水你跟
又唔撚係事後
Btw 我了

咁又無

水手半主到一世球迷

伊巴 得唔得

我改咗名avarice 第一日開爐已經入

我岩岩開爐個陣 2皮野一注個啲重心 連中幾條
中撚左就有料 輸就屌老母on99
自私食算 得閒咪上黎派下

靜靜地贏算啦

開返個新爐啦ching

3p ok?

中左長井啦 唔洗再留

咁可以派我？爸爸

Caped

本身係你個爐

櫻花有冇得cup

9:00 彌敦酒店門口等

有無人買咗札幌

佢食剩咪比你食

派我

突然之間無咗以為你唔見咗手機

札幌換4個咩玩法

有入爐 巴打會唔會開私爐 想跟你搵食

Ok 我帶多條女嚟

水手札幌肯入波未
畀我條4*5收番條屍都好

等着你救命

巴打角細連中,我有跟開

想攞3分

睇到O左嘴

U gay shi 4

水手垃圾到

第一次見中場換4個

唔會啦 一陣輸一場又比人屌老母
自私食仲過癮
好似呢場臭腳買左一分鐘唔夠收錢

北海道 同 西花比人入未

狼隊垃圾讓番個歐洲位出黎啦

鑽1:0

閪鑽！

浦和紅鑽 goalllllllllll

鑽！

紅鑽goallllll

696

西花遲早輸多粒

比馬x閪鑽又係買唔到開出

696對家

櫻花差你cup

一陣薩多1:0

Btw點都要派ge 有入過爐既 應該知我鐘意賭咩
頭10抽5
留言要講得出我平時鐘意買咩
就咁打留名唔柒計

有入過爐一定知我鐘意買咩

紅鑽正氣

札榥會糕

有入爐 跟過幾注 想再跟

得閒上黎事後下 心情好就派下錢咪算

想問飛腳幾角完

角細

屌啦 韓k兩場大波都開

角小

你中意買反cup

12

水手識入未

696強陣

696和比我走盤好冇

要goal 半場goal左啦

仲川點解後備

札幌識入波果個9號傷咗點入

Lm 鐘意買角細 我了

696又贏

二雞一注角細

角

細角

要no goal了

啱啱換左果4個其中1個會入

lm 角細

有冇紅鑽live link？

水手札幌立即入球

角大對家

西鑽

北海道穿盤未

北海道

2萬蚊 信心注角細

北海道唔對路

等狼隊換欖球佬就入fg

日職 角細 lm

2皮注未輸過既角細

角細 連贏

角s

主就入

咪撚再提 日職角細
日職唔會再買角細

東京2：1

1:2

東京2:1

東京goallllllllllll

水手個龍咁都無紅

推過左出術

東京2-1

東京

東京$1000 第3球中

橫檳已死

東京！！！！！

Tokyo 2:1

東京cuped

水手比返個一哥位出黎啦

鴨巴

水手又閪

重心呀屌你

救命

696666 入球比我走盤

水手個龍廢撚到

東京反底

屌你老母水手

why u so rich

我愛鴨巴癲

鴨哥

買唔切 未派腳個場

仲記得前排買咗前鋒角細 之後話唔再買日職角

東京！

還有嗎

696=日職首爾 長追對家

繼續出！支持支持

Jumped 諗住水手可以贏

水手cup 10 1 100

比馬

好

日

2場都同曬路 今晚仲有邊場

幾勁

最記得 白禮角細 幫你叫到

鴨巴重心又叫糊

鯨咪撚停角啦你老母

狼隊 真係細波角細首選

屌你老母水手 你有咩料受讓

休息完今晚嚟料

請問北海道入未

賭無必勝 不過你場場勝

英超乜柒都冇

比馬唔好再刷了，頂唔順

水手係撚受讓

魚goal

鯨11.5b jumped
好在東京3ng 回回血

櫻花

閪腳角細 3串1低水斷佢

愛華頓fg 3倍
好吸引

英超冇人買？

恭喜晒中獎嘅朋友 留tg

點解仲未派角

花刷未

東京goal!

點解同哂路

無我 針

北肯入未

買左場角細

#330

8點 8點半有無水

Thx Ching #331

馬會... 垃圾

等阿狗

水手下半場 cup 啦

未試過抽中

垃圾狼隊讓番歐洲賽出黎啦垃圾

波po大勝日

中

英超半和gel

北海道入波啦

冇波冇角邊個比你地cooling break

696做咩咁正氣

8:00愛滋佬

公平ge 無計la

櫻花半9全9？

ky媽媽比馬角大gel

比馬已死

閪到驚 反底未

同路 真飛加持？

Fc東京咁勁咩

Ok的 繼續支持

好想支持 但真係廢到買唔落

狼隊咁撚on9 買愛ng

水手我屌你老母
札幌又入到波未
無咗鈴木武藏就全隊無人識入波呀

北海道快入

似係

留意到 5個入面有一個重複
抽多個 派最快復我個位

如果

花-3c..........

癡撚線
上次就俾前峰炒，仆街黎

好！

7

你了 留tg

bot黎

終於得咗 補位成功

比馬有未

北海道換完4個仲差左

多謝巴打
繼續支持你

北海道入波未

日職角細

贏派

點解呢家馬會派角咁撚慢！

痴撚線 西鯨無盤 有盤買左佢好過北海道啦 屌

加油

corner small

有冇列c手足

屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道

比馬條友，有無咁痛楚

櫻花係咪痴撚線 半9全9

支持

半9全9

12.5b or 12.5s?

佢冇盤 最尾2揀1揀左北海道

倒掛

半9全9
半9全9
半9全9

北海道 立即入球

#329

小妹係燈閪歡迎各位哥哥入黎懲罰我

北海道會贏1-2球

屌奶星北海道夠鐘入波啦喂

好嘔心

自貼連username派1000懲罰你

Same

比馬入未

8鯨咁勁食左屎

@差 一世人兩兄弟 有你有我！

閪花有冇機會半9全9

狼狗邊識入波

入波未呀北海道

轟咗北海道10.5大 等收錢

湘南比馬北海道札幌岡薩多俾兩粒&三角

愛狗都好撚垃圾

水手cup到 小妹10抽1含

愛滋又出黎撚賭仔

下場啦

清水角仲未派咩料啊

永不買愛滋

10.5細？

同路中左有冇g call
到底比人請callg係咩感覺

想問下札幌想點？

屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道屌你老母北海道

問薯條

係 震緊

北海道立即同我入波

想比人屌

696刷多三角

北海道 快！

北海道 入波未呀

我試過，會好撚黑，之後比番錢個fd,順番

佢到底有冇中招

北海道等75分鐘後啦

Adama未出嚟 唔撚洗買狼狗住

札幌俾人禁屌

北海道鐵達尼號

札幌

Feel到比馬會比人入鳩埋

狠隊

今季得前鋒696正氣

係
拖肥死守咁款 要等佢爆底

696刷多兩角 鍚曬你

痕隊

愛半大苦主

下季696喺日乙仲追唔追對家好

閪花頂到半9全9一世球迷

696 橫濱cup未？

狼隊d埋門差撚到

今季無降班啊 0分都無事

愛記直頭無埋門 大波手足已針

即刻10左

Why

10

頂到10.5細都一世球迷本身打定輸數

屌你老母北海道輸撚柒埋佢算 唔好比返半格我唔該

東京頂住呀

快 ！

足總話無咪無囉...自己Google下la

北海道頂住條屍！

買左everton, 係咪要驗腦

北海道！

唔洗驗住 兩隊而家廢鬥廢

東京勁到

札幌有得輸半都算係咁 廢到

水手

狼隊肯定贏波撚狗

11c !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

東京3：1

1-3

比馬比球黎

水手屌你老母

比馬一球都冇

癲

比多c我 快!!!!!!!

北海道唔入快撚柒d輸埋佢 冇眼睇

垃圾狼快啲比錫菲聯扒頭

買比馬就真係要驗腦

勁

東京3-1

東京gel啦下話

咁又唔好 收返條屍都好

696連C雅ok??

dllm 手手

札幌快啲入啦

gel得
對家追三球

水手廢撚到

狼至少有組織
愛傳波都有問題

北海道準備Goal

東京穿盤

北海道求絕殺

Agger

100%

補主勝13倍已經訓得

Gchi

屌你老母閪花半9就早啲爆我10.5細啦 俾假希望我屌你老母

好少見你咁大注啵

鯨比多c plzzzzzzzzzzzzzz

因為中硬

狼隊悶撚到...

北海道屌你老母比多角洗死?

買e巴先

最近汁多少

兩邊都防反 係咁架啦

橫濱追和 10 1 100

唔夠信念直買+1 買咗半一受讓

點撚樣呀

北海道換走前鋒踢多個後防

屌你老母北海道入未

愛變到1.77

琴日追返5k

算把啦

東京癡線咩，一出黎又入
對面無龍？

北海道下半場波都冇射過

悶到唔想睇

Ahhh

水手堅搞笑

韓假正氣好多

補比馬no goal算

呀～ 北海道入未

見琴日咁撚難賭
今日狗會決定派錢

今晚又黎美職
今朝先賭完

鹿角10.5s頂呀 咪開

垃圾狼隊

瘋狂傳失同回傳，呢d隊真係半大剋星

點解咁少人屌西花

696極限比多兩角

123

仲話紅格時間北海道

想睇北海道10c完

比馬頂住00

夠膽入波

696比多c

北海道準備絕殺

睇下比馬幾時全格先

北海道札幌岡薩多

On

水手43未

伊巴有冇同路

英超兩隊猜2腳就交失 點搞 唔洗射門

入未呀北海道又要人咒呀？

696比翻條屍我ok

水手咁都唔入

比馬又停撚左廿分鐘角

屌你老母北海道

北海道贏波 10 1 100 Payme

東京個龍失哂位 水手門前都唔入

696和都好阿

水手呢隊波都係長追對家好過

北海道我屌你老母

屌你老母絕殺未呀 垃圾波 死北海道

有！

角球呢屌你老母

都唔知喺度做乜

真

屌佢老母

咁

姦殺多入未

比馬又換人

原本好精神 睇撚到眼訓

北海道10.5表示輕鬆冰到完

10.5細等收

狼12

今日四注全收皮

場場都係臨尾20分鐘0c

狼隊12m

北海道11.5B

愛滋係咪confirm 左降？

水手肯換人未

12m

係

愛狗

全部出嚟下半場冇角
獲獲都係咁撚樣

成日都諗唔明拖肥咁嘅班底點解要踢到咁

水手9.5大未呀屌 落後2粒 攻到仆街啦唔該

又收錢

696有角未呀

屌你on9仔出腳

北海道真係和

計分都計倒 贏晒3場都要降

大家綠字

屌你 大阪櫻花半9全11

咁都12碼, 鞋底撞人

12m?

北海道仆街死啦仲唔入波

買左2/2.5b 算

狼1:0

咁都12碼又逼害

狼goal

水手撚狗

入左365唔撚響

但個盤又幾得意 一定降就skip左佢算

屌你 大阪櫻花半9全11
屌你 大阪櫻花半9全11
屌你 大阪櫻花半9全11
屌你 大阪櫻花半9全11

屌 仲諗住等攬球佬先入 狼fg

仆街，北海道無波入

真係好on9

櫻花大波未

一講就cashed, 屌你我11.5s, 頂住啦

北海道 快

早又唔入

入咗唔買Lu 除非追平

自己自轉都12M

日職真係比狗賭, 買撚左696 / 橫賓/ 三賤2.5b全部都冇開到

東京上場俾人炒

北海道jumped

重注左10.5細 我先等收

屌 被逼害

D人出名 但廢

補左00又覺得比馬似有一甩

講咗30分鐘

拖肥唔刷角抵輸

111111111 北海道-1

11 啦喎 真定假膠

11c goallllllll

696刷角啦 屌

愛滋都已經降 會唔會hea踢

我696 三賤 北海 全對家

水手半5全5屌你老母

北海道入 sorry

伊巴大回，針

今晚仲有37場波
有冇賭馬輸到仆街既手足需要少少資金周轉下？

分到勝負 中呀 ！

最少收返半格呀

西撚到震

11 bo

平手盤

你收屁拉

12c

屌你老母北海道入未呀

696比多c啦

今晚會再有水，希望好運比到大家

和和氣氣咪幾好 和球收錢

12~~

1212121212 11.5B輕鬆

696刷多兩角啊

大阪櫻花12c !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

北海道咁多停頓補得4分鐘

抵你勁中

水手食屎啦

好波

屌你老味北海道仆街死啦

比馬補幾

支持。。鴨巴癲

就完

屌

北海道響未呀 屌你老母

4

here 想要三千萬買阿狗

我屌， 兩分鐘輸左， 應該要補飛

北海道全隊斷腳死啦

真 please

西鑽1:1

買咗水手 想jumped

G持

希望

跟咗鴨巴臭腳，對咗水手
今晚要跟實了

好波兩隊行行企企爆我11.5細

東京入佢老母 水手下次唔撚買佢

勁中！！！

要埋大波

比馬完未

又係你件垃圾報假

撚屌入波啦 北海道

水手場場開深盤全輸

朼多

696比角啦 屌

真係11呀on9

西甲垃圾波，不了

傻閪北海道 入未

比多角啦屌

你慘 冰左咁耐

東京5.5/6s頂住

輸半is ok

唔舉報你 有冇錢收

紅鐨冰左20分鐘

飲品輸盤日

上次都話鹿島鹿角廢啦

係舉報就快 想坐

垃圾696 抵你輸唔刷角

北海道最後幾角

起碼派返十萬先

閪鑽正氣冰角

半5全5 係咪痴撚線

愛G仲有冇心踢啊

水手8.5B點睇

西鑽收錢

愛滋佬復賽淨係贏左場
半場對家個龍紅左果場
點買得落手

得仔 here?

Sick ball

跟下先

伊巴準備456

跟200

愛滋半大1.5/2
快手Goal

掉返轉

直轟客勝

保持曝光率先

笨輝 1.001

紅鑽快啲派彩 要推愛滋啊

降班膽 我怕撚左佢 唔買好過

水手刷角未

事後

1:4未

求

2030
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

水手4:3 好唔好

下場買咩

東京戴帽未

不了

水手全部斷腳啦

愛滋半場唔開0.5/1 開1.5/2 有古怪

講真 你玩角細係有一手 好撚狠同準

留錢買阿仙奴算

角球大細 星期日 9
橫濱水手(主) 對 FC東京(客)
角球大細
大[7.5]@1.82

東京 啪啪啪

愛C定E巴fg？

屌 連輸果啲唔po姐

伊巴

2:0

比馬角又唔派

買愛滋個d真心唔好難獨特啦屌你老母好撚嘔心

狼20

狼2-0

英超撚半大

垃圾隊

撚半大？

珍

狼

拖肥jump

狼隊gel得未

拖肥廢到

多謝仙台令我買唔到愛華頓

乜撚呀拖肥

我買伊巴真係未撚驚過 平手盤 一定不敗

似大波格?

一唔買狼 就正氣

假波真多 上場仲放人絕殺

真係似

唔係狼勁
係愛華太廢

屌你老母拖肥 主場對乜隊都贏到盤 作客打垃圾都可以輸 戇鳩波

水手比多3C黎

水手無角死幾多人

1.5b 1.65 抵買

水手下半場0C 有料

愛華頓呢隊波真係終極垃圾

主盤開唔到都死晒啦

已入手1.5 1.5/2 小注

北海道先死得多

有條屍 算係咁啦

696 9C? 冰撚左咁撚耐屌

串左鑽 唔知有無屍執下

買咗水手4.5/5s 補唔補好

拖肥 隔日踢 應該無咩力踢

狼角細穩了

鴨王下場幾時有 仲未上到2000
聽日要針

全部日職改踢45分鐘啦
下半場出嚟都係等完場

其實走半球要點補

謝謝

佢出個d 你都唔睇好既

有無即場水

日職除左飛腳 全下盤

追和未

依家大有返足水 47分鐘震到依家

拖肥追和可以嗎

認真 跟連贏好過博自己反底

我需要2場100%波 各路師兄請帶路

水手 今季好似廢左咁多

真 已經領略過

2場啫 咁我都中1

買半球走水點補都好似好難回本

阿仙奴

中完周狗P即刻連針三注

你幾時改名 見到你同路 來死

西班牙人

狼狗刷角未呀dllmcfh

列斯大

唔洗葡萄隔離馬po中2球野
你肯借錢一棍 你就係下一個奧ching。

過關嚟 串咗北海道no goal

無啦啦改咩名

日職D角真難玩

水手和101100

比馬係咪12c?仲未見派彩?

有冇列C 同路

水手唔係6.5大都開唔到呀？

全波PO

狼隊ng

水手其實下半場唔洗踢

狗會角不嬲要慢慢數

你收嗲啦

狼隊比多2球 9角啦

雞湯半大

你買左？

列斯big boat?

9角

水手ng要了
睇住365比人掃

借住2球野黎先？

考慮緊 做咩?

講個笑話 aik讓平半

E巴0角。咩料

初盤 喊岀嚟

我想借300個 息口任你開

日職係世界上最假既聯賽
輸左果隊永遠唔攻
永遠嘆慢板 任人回傳任人猜
進攻永遠入到禁區再將個波回返龍門
垃圾聯賽

史雲斯列斯聯整番場7+ OK?

有半一就上水

支持你 手足
唔信呢到冇人借過錢
只係呢到班人懶清高姐

-2c

屌 e巴有第一角未

水手俾多角開6.5大得唔得

2.5B 1.75落到1.68

重心 希爾星堡

想買列斯聯 駛唔駛驗腦

有人中左2球咩

講真 你會借比工唔識七既人咁戇尻？

同路

直屌左567

佢係財仔

點還法？

馬post奧書中六環

快跟 有錢收

有無圖

伊巴半大24

入去搵啦

中左又唔會派 知黎有撚用

碧福特幾搞笑

淨係搵到張買左既飛 57600

水手同三賤

$10派 16萬
$100=？

半一詩 字趙敏

Irene

比馬角未派GE,唔係即場黎架咩

爭d3:0

以為有派彩圖

水手 信錯咗

水手4:3

場場都係咁 角遲派

下年

下次

愛滋入波未

伊巴12m

愛滋呢場踢黎做乜 兩隊都係暑假mode

入了

再睇返琴日pope既表現 差天共地

水晶宮狗會玩乜撚 ?

水手補幾耐

愛華頓個龍

狼ng可追？

愛滋個班驗腦未